<resources>
    <string name="app_name">Leftovers</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="p_bistec">- Calienta un sartén a fuego medio con el aceite, cocina la cebolla hasta que caramelice, añade el bistec, sazonar con sal y pimienta y cocina hasta que la carne esté cocida.\n\n- Retira del sartén y sirve en un plato, decora con cilantro y acompaña con tortillas y salsa.</string>
    <string name="p_caramel_macchiato">- Para hacer la espuma de leche, en un recipiente con tapa agita la leche por 10 minutos.\n\n- Para hacer el espresso, en una cafetera con el agua caliente añade las dos cucharadas de café soluble.\n\n- Vierte en un vaso el jarabe de vainilla, luego el caramelo, media taza de espuma de leche y, finalmente, vierte el café espresso lentamente en forma de hilo. Decora con caramelo.</string>
    <string name="p_cerdo_glaseado">- Precalienta el horno a 200 °C.\n\n- Haz pequeños cortes sobre la superficie del puerco en forma de rombos de igual tamaño. Sazonar con sal. Coloca en una charola y hornea 90 minutos, a 200 °C. Retira del horno y reserva.\n\n- En un bowl mezcla la mantequilla derretida con la mermelada y la salsa cátsup. Reserva.\n- Corta el puerco en pequeños en rebanas, sirve con elote amarillo.</string>
    <string name="p_chocolate_caliente">- Para el chocolate caliente, en una olla a fuego medio calienta la leche y disuelve el chocolate, el azúcar, agrega la canela y cocina 5 minutos. Reserva caliente.\n\n- Escarcha las tazas pasando por chocolate derretido. Refrigera unos minutos para que seque el escarchado.\n\n- Sirve el chocolate caliente en las tazas y coloca los bombones arriba, con ayuda de un soplete quema los bombones hasta que se vean dorados. Decora con bombones pequeños.</string>
    <string name="p_ensalada">- Cortamos en trozos pequeños las espinacas y la lechuga y reservamos en un plato.\n\n- Añadimos el aceite. En un bol echamos las espinacas, la lechuga, el queso y las nueces de la ensalada.\n\n- En otro bol, colocamos las verduras reservadas. Después, agregamos el queso y las nueces. Servimos de inmediato o dejamos reposar en la nevera hasta servir.</string>
    <string name="p_galletas">- Precalienta el horno a 160°C.\n\n- En un bowl mezcla la crema de avellanas con el huevo y con ayuda de un colador, agrega la harina y mezcla hasta incorporar.\n\n- Con ayuda de tus manos forma bolitas y coloca sobre una charola previamente engrasada. Presiona al centro para formar un hueco y hornea 15 minutos. Deja enfriar y reserva.\n\n- Con ayuda de una manga coloca crema de avellanas al centro de las galletas y decora con nueces.</string>
    <string name="p_palomitas_caramelo">- En una cazuelita, mezcla las mieles con el aceite, cocina a fuego medio hasta que burbujee y se espese un poco. Retira del fuego y agrega la vainilla.\n\n- Vierte el caramelo sobre las palomitas y con dos cucharas o palas, mezcla para cubrir cada palomita del caramelo. Espolvorea la pizca de sal.\n\n- Hornea a 175ºC por 10 minutos o hasta que estén doraditas.</string>
    <string name="p_pasta_queso">- Mezclar la leche y la crema con el queso en una sartén.\n\n- Cocinar a fuego medio y una vez que suelte el hervor, agregar la pasta cocida.\n\n- Mezclar bien y servir.</string>
    <string name="p_pay_limon">- Precalienta el horno a 350° F. Rocía con spray antiadherente un molde de tarta desarmable de 9 a 10 pulgadas.\n\n- Combina las galletas y la mantequilla en un tazón. Hornea por 5 minutos.\n\n- Bate la leche condensada azucarada y el queso crema en una batidora eléctrica. Incorpora la ralladura de limón y el jugo de limón.\n\n- Hornea durante 25 a 28 minutos. Refrigerar por lo menos 2 horas.</string>
    <string name="p_pizza_aceitunas">- Colocamos la masa sobre el papel de horno.\n\n- Bañamos la masa con tomate frito y comenzamos a decorar con queso. Puedes utilizar el que quieras.\n\n- Lo metemos en el horno durante 45 minutos a 180º hasta que se dore.\n\n- Por último, decoramos la pizza con aceitunas negras.</string>
    <string name="p_ravioles">- Hervir los ravioles en suficiente agua hirviendo hasta que estén listos. Reservar.\n\n- Para la salsa, licuar la mayonesa con Aceite de Oliva, perejil, nueces, pimienta y un poco de agua hasta lograr una salsa tersa.\n\n- Verter lo anterior en una olla y cocinar a fuego bajo moviendo constantemente hasta que suelte el hervor.\n\n- Agregar los ravioles previamente cocidos y servir.</string>
    <string name="p_salmon_plancha">- Condimenta los filetes de salmón.\n\n- Vierte un poco de aceite de oliva en la plancha bien caliente y cocina los filetes, 2 minutos por cada lado.\n\n- Mientras tanto, prepara una ensalada con las verduras que tengas en el refrigerador.\n\n- Sirve con salmón y rocía los filetes con limón.</string>
    <string name="p_sandwich">- Coloca los garbanzos en un bol y deshazlos con un tenedor.\n\n- Agrega el aguacate y forma una pasta, de forma que queden algunos trozos grandes.\n\n- Añade los arándanos, un poco de zumo de limón, sal y pimienta.\n\n- Coloca en una sartén un chorrito de aceite de oliva y calienta el pan por ambos lados.\n\n- Sobre una rebanada coloca la rúcula, cubre con el relleno y luego con otra rebanada de pan.</string>
    <string name="p_sushi">- Remoja el arroz en agua fría por 5 minutos, escurre y repite tres veces.\n\n- En una olla con tapa, cocina el arroz con 3 tazas de agua caliente por 10 minutos, a fuego bajo. Retira del fuego. Extiende sobre una charola y enfría por 15 minutos.\n\n- Coloca una pieza de alga Nori; con tus manos húmedas, cubre con arroz; da la vuelta y rellena con los bastones de pepino y aguacate. Cierra con ayuda del tapete y dale forma al apretarlo. \n\n- Refrigera por 10 minutos. Corta el rollo en rodajas de 1 centímetros de ancho. Coloca en un plato extendido, acompaña con pepino y decora con ajonjolí.</string>
</resources>